{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055293",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002013547?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 하루 게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約お知らせで、当日22時以降に予約をされたお客様は宿泊先までご連絡の上、ご予約をお願いいたします。 当日予約はその特性の上、払い戻し及びキャンセルができません。 また、チェックインは23:00まで可能で、23:00以降は入室できず、キャンセル及び払い戻しもできません。 客室ごとにトイレが完備されており、スナック売り場ではビール、飲み物、ラーメンなどを簡単に購入できます。 しかし、提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これにより発生する不利益については当社が責任を負いません。 入室利用の際の予約特典としてスナック売り場でビール、飲み物、ラーメンなどを購入でき、Wi-Fiが利用可能で駐車場は7台まで可能です。 また、ボードゲームも利用でき、70坪規模のカフェも保有しています。 周辺には束草市外バスターミナルがあり徒歩1分の距離にあり、5分の距離にはイカ乱戦があり、10分の距離には束草中央市場、屋台通り、永錦亭、東明港があり、13分の距離には永浪湖があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約お知らせで、22時以降に予約をした場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "22時以降に予約をした場合は、宿泊先までご連絡の上、ご予約をお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは23:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインは23:00以降でもできますか？",
            "answer": "チェックインは23:00以降は入室できず、キャンセル及び払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室にトイレは完備されていますか？",
            "answer": "はい、客室ごとにトイレが完備されています。"
        },
        {
            "question": "スナック売り場ではどのような商品が購入できますか？",
            "answer": "スナック売り場ではビール、飲み物、ラーメンなどを簡単に購入できます。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合はどうなりますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合があります。これにより発生する不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "入室利用の際の予約特典は何ですか？",
            "answer": "入室利用の際の予約特典としてスナック売り場でビール、飲み物、ラーメンなどを購入でき、Wi-Fiが利用可能で駐車場は7台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やアメニティがありますか？",
            "answer": "ボードゲームの利用や70坪規模のカフェもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には束草市外バスターミナル、イカ乱戦、束草中央市場、屋台通り、永錦亭、東明港、永浪湖などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 453
    }
}